{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 블랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 退室時は退室点検を受けなければならず、11時から16時までは宿の掃除時間です。 追加人数がいる場合には、1人当たり30,000ウォンの追加費用が発生し、各客室の最大収容人数を厳格に遵守しなければなりません。 客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがありますのでご注意ください。また、娯楽と飲酒は他の利用のお客様のために控える必要があります。 客室内では禁煙ですし、ペット連れの際は別に用品や排泄物の管理に気を使わなければなりません。 未成年者は必ず保護者の同行がなければ宿泊が不可能で、退室時には客室整理と退室点検を受けなければなりません。 予約後は予約確定可否を必ず確認しなければならず、予約によって予約不可及びキャンセルが可能なので注意が必要です。 予約変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。 追加人数料金は当日現地にて決済されない場合があり、最大人数を超えて入室することは禁止されます。 入室時に業者の物品の破損や紛失があった場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合は、その業者がペット同伴を制限することができ、当日ご予約後、当日のご利用は不可となることがあります。 未成年者が保護者なしで入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 事前に予約キャンセルをしなかった予約件は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 楽しいご宿泊をお祈りします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室予約時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合にはどのような費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、1人当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですし、娯楽と飲酒は他の利用のお客様のために控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの際には何に気を使わなければなりませんか？",
            "answer": "ペット連れの際には、別に用品や排泄物の管理に気を使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者の同行がなければ宿泊が不可能で、退室時には客室整理と退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後に確認する必要があることは何ですか？",
            "answer": "予約後は予約確定可否を必ず確認しなければならず、予約によって予約不可及びキャンセルが可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約変更時にはどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済されない場合があり、最大人数を超えて入室することは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損や紛失した場合には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "入室時に業者の物品の破損や紛失があった場合は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合には何が制限されることがありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、その業者がペット同伴を制限することができ、当日ご予約後、当日のご利用は不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルをしなかった場合、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "事前に予約キャンセルをしなかった予約件は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは何と異なる場合がありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 730
    }
}